個friend 真係on9 , 鐘意左個就黎走嘅女仔五年

話說我個friend 今日食飯果陣講自己鐘意左個女仔五年，但係條今年年尾去英國讀書。但係條女其實同另一個好熟嘅friend 有緋聞。
大家點睇

雖然想講關我撚事 但係鍾意一個人係有得簡既咩